點解新手打機成日畀人鬧殘廢？

因為

新手不見五指

唔錯

ok

幾好

閱

Ok好笑

但我負皮

9/10